百老匯戲院滅聲！！！

喺9月1日22:53 收到百老匯電影中心會員部嘅email

點知今日就收到澄清，仲要推咗主任出嚟，轉左聲明，而家好擔心主任會唔會被炒遭清算

RIP